有冇人覺得Dunkirk依一幕好正

配樂，嗰男仔段獨白加埋飛機降落嗰畫面，成件事好靚

如果華人可以有一套咁嘅抗戰片就好啦，唔刻意渲染邊個黨帶領勝利，唔可以製造英雄，唔可以醜化對方，好淡然咁刻畫一個個無名無姓喺戰爭嚟面付出（或者懦弱）嘅人

原來有得睇番 成套戲最深印象就呢幕

共慘黨背後偷襲國民黨好多似
講普通話照射
又當國民黨係肉盾
好難唔政治化

前幾年有套集結號唔錯

Tom hardy 最後型撚到唔知想點

因為人地唔會樣樣畫公仔畫出腸

呢套真係神作。

Dunkirk

集結號真係唔錯

最後個幕，完全回應左成套戲第一句對白。
"Where the hell the bloody airplane?"